Ahoj, drazí kamarádí. Píšu vam o tom že jsem měl moc hezké narozeniny. Tam bylo hodně lídí. Měl jsem take mnohó darku. Moc děkujú vam za vaš darek. Ta hra moc se mi líbí. Tak jsem zapoměl ještě něco řeknut vam. Narozeniny byli 01. 05. v 19.00. Bavílí jsme u mě domu. Příšli spolužaci a kamarady. Dostal jsem auto, dům a ještě mnoho co. Slouchali jsme hudbu a tancovali jsme. Mějte se hezký. Těším se na vaš odpověď.
